%-------------------------
% David Gonzalez Nuez - CV cold email gestorias Las Palmas
% Plantilla sb2nov-resume, ATS-friendly
%------------------------

\documentclass[letterpaper,11pt]{article}

\usepackage[empty]{fullpage}
\usepackage{titlesec}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{tabularx}
\input{glyphtounicode}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}

\addtolength{\oddsidemargin}{-0.5in}
\addtolength{\evensidemargin}{-0.5in}
\addtolength{\textwidth}{1in}
\addtolength{\topmargin}{-.5in}
\addtolength{\textheight}{1.0in}

\urlstyle{same}

\raggedbottom
\raggedright
\setlength{\tabcolsep}{0in}

\titleformat{\section}{
  \vspace{-4pt}\scshape\raggedright\large
}{}{0em}{}[\color{black}\titlerule \vspace{-5pt}]

\pdfgentounicode=1

\newcommand{\resumeItem}[2]{
  \item\small{
    \textbf{#1}{: #2 \vspace{-2pt}}
  }
}

\newcommand{\resumeSubheading}[4]{
  \vspace{-1pt}\item
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}[t]{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \textbf{#1} & #2 \\
      \textit{\small #3} & \textit{\small #4} \\
    \end{tabular*}\vspace{-5pt}
}

\newcommand{\resumeItemPlain}[1]{
  \item\small{
    {#1 \vspace{-2pt}}
  }
}

\newcommand{\resumeSubItem}[2]{\resumeItem{#1}{#2}\vspace{-4pt}}

\renewcommand{\labelitemii}{$\circ$}

\newcommand{\resumeSubHeadingListStart}{\begin{itemize}[leftmargin=*]}
\newcommand{\resumeSubHeadingListEnd}{\end{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListStart}{\begin{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListEnd}{\end{itemize}\vspace{-5pt}}

\begin{document}

%----------HEADING-----------------
\begin{tabular*}{\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
  \textbf{\Large David Gonz\'alez} & Email: \href{mailto:davidgnjunior@gmail.com}{davidgnjunior@gmail.com}\\
  Teror, Gran Canaria & Tel: \href{tel:+34611411804}{+34 611 411 804} \\
\end{tabular*}

\vspace{4pt}

%----------OBJETIVO-----------------
\section{Perfil}
Estudiante de Ciclo Superior en Administraci\'on y Finanzas, con experiencia previa en automatizaci\'on de tareas administrativas repetitivas (VBA, Power Automate, Power Query, Python) durante 3 meses de pr\'acticas en consultor\'ia de inspecci\'on. Busco un puesto de back office / data entry / asistencia administrativa remota o h\'ibrido en Las Palmas, con disponibilidad amplia en verano 2026 y compatible con clases a partir de septiembre 2026.

%-----------EXPERIENCIA-----------------
\section{Experiencia}
  \resumeSubHeadingListStart

    \resumeSubheading
      {Ellitoral -- Consultor\'ia de inspecci\'on}{Gran Canaria}
      {Becario, Departamento de Inspecci\'on (FCT)}{Ene 2025 -- Mar 2025}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Automatizaci\'on administrativa}
          {Reducci\'on de tareas manuales recurrentes mediante macros Excel/VBA, flujos en Power Automate y limpieza de datos con Power Query y scripts Python. Trabajo sobre archivos heterog\'eneos y plantillas documentales.}
        \resumeItem{Comit\'e interno de IA}
          {Coordinaci\'on operativa del comit\'e: identificaci\'on de casos de uso de IA aplicables al d\'ia a d\'ia del equipo, evaluaci\'on de herramientas (Copilot, ChatGPT, Claude) y elaboraci\'on de gu\'ias internas y sesiones formativas.}
        \resumeItem{Apoyo operativo}
          {Soporte al equipo en tareas administrativas diarias: gesti\'on documental, ofim\'atica avanzada (Excel, Word, PowerPoint), Microsoft 365 y Google Workspace.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {The Fallow}{Irlanda}
      {Camarero / Cajero / Host (verano)}{Jun 2021 -- Sep 2021}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Operaciones en pico}
          {Servicio de sala y caja con picos de 80-120 comensales, cuadre diario de TPV y coordinaci\'on \'agil sala-cocina.}
        \resumeItem{Bilingue ES/EN}
          {Atenci\'on operativa en ingl\'es funcional (B1) en hosteler\'ia internacional.}
      \resumeItemListEnd

  \resumeSubHeadingListEnd

%-----------FORMACION-----------------
\section{Formaci\'on}
  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeSubheading
      {IES Felo Monz\'on Grau-Bassas}{Las Palmas de Gran Canaria}
      {Ciclo Superior -- Administraci\'on y Finanzas (en curso)}{Sep 2025 -- Jun 2027}
    \resumeSubheading
      {Universidad de Las Palmas de Gran Canaria (ULPGC)}{Las Palmas}
      {Grado en Econom\'ia -- 2 a\~nos cursados (~120 ECTS, sin completar)}{Sep 2022 -- Jun 2024}
    \resumeSubheading
      {Coursera}{Online}
      {Google IT Support Professional Certificate; 4 cursos Microsoft Azure AI (AI-900, ML, Computer Vision)}{2025}
  \resumeSubHeadingListEnd

%-----------PROYECTOS-----------------
\section{Proyectos personales}
  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeSubItem{JARVIS}
      {Sistema personal multi-agente (Python + MCP + servidor 24/7 en VPS) que orquesta tareas de productividad, scraping y automatizaciones diarias. GitHub: @SrD836.}
    \resumeSubItem{polymarket-bot}
      {Bot aut\'onomo de an\'alisis y operaci\'on en mercados de predicci\'on (Python, APIs).}
  \resumeSubHeadingListEnd

%--------COMPETENCIAS------------
\section{Competencias}
  \resumeSubHeadingListStart
    \item{
      \textbf{Ofim\'atica y automatizaci\'on}{: Excel avanzado, VBA, Power Query, Power Automate, Microsoft 365, Google Workspace}
    }
    \item{
      \textbf{Lenguajes}{: Python, JavaScript, SQL b\'asico, Bash b\'asico}
    }
    \item{
      \textbf{IA y prompt engineering}{: APIs Claude/OpenAI, integraci\'on MCP, dise\~no de flujos asistidos por IA}
    }
    \item{
      \textbf{Idiomas}{: Espa\~nol nativo. Ingl\'es B1 funcional (operativo, no avanzado).}
    }
  \resumeSubHeadingListEnd

\end{document}
