%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
% Master CV — David González Nuez · Variant A (red — soporte IT / customer service)
% Editado manualmente 2026-05-28 para flujo Cowork (pool de 3 variantes).
% Layout: 2-column sidebar (left) + main (right), Awesome-CV class (Posquit0 pinned 964f99d).

\documentclass[10pt, a4paper]{awesome-cv}

\geometry{left=1.0cm, top=.7cm, right=1.0cm, bottom=1.2cm, footskip=.4cm}

\colorlet{awesome}{awesome-red}
\setbool{acvSectionColorHighlight}{true}
\renewcommand{\acvHeaderSocialSep}{\quad\textbar\quad}

% PERSONAL — used by \makecvheader
\name{David}{González Nuez}
\position{Soporte IT Junior / Atención al Cliente}
\address{Teror, España}
\mobile{611411804}
\email{davidgnjunior@gmail.com}
\github{SrD836}


\begin{document}

\makecvheader[C]
\makecvfooter
  { \today }
  { David González Nuez~~~\textperiodcentered~~~Résumé }
  { \thepage }

% Two-column layout: sidebar 32% / main 66%
\noindent\begin{minipage}[t]{0.32\textwidth}
\vspace{0pt}

% ===== SIDEBAR =====


\cvsection{ Habilidades clave }
\begin{itemize}[leftmargin=*, label={}, itemsep=2pt]
\item \textbf{Ofimática avanzada}\\{\footnotesize Word, Google Workspace, Office 365}
\item \textbf{Excel avanzado}\\{\footnotesize Fórmulas, tablas dinámicas, VBA, Power Query}
\item \textbf{Automatización}\\{\footnotesize Power Automate, Python, scripts, cron}
\item \textbf{Atención al cliente}\\{\footnotesize TPV, gestión de incidencias, trato bilingüe}
\item \textbf{Soporte IT}\\{\footnotesize Windows, Linux, troubleshooting básico}
\item \textbf{IA aplicada}\\{\footnotesize LLMs, prompt engineering, APIs Claude/Azure}
\item \textbf{Web stack}\\{\footnotesize JavaScript, React, Node.js, REST APIs}
\item \textbf{Infraestructura}\\{\footnotesize Docker, Git, SQL, Bash}
\end{itemize}



\cvsection{ Idiomas }
\begin{itemize}[leftmargin=*, label={}, itemsep=2pt]
\item \textbf{Castellano} \hfill \textit{Nativo}
\item \textbf{Inglés} \hfill \textit{B1 — funcional}
\end{itemize}



\cvsection{ Formación }
\par\vspace{4pt}
\textbf{Ciclo Formativo de Grado Superior en Administración y Finanzas}\\
{\small IES Felo Monzón Grau-Bassas \hfill\textit{En curso} }

\par\vspace{6pt}
\textbf{Grado en Economía (≈120 ECTS, 2 años cursados)}\\
{\small Universidad de Las Palmas de Gran Canaria  }\\
{\footnotesize\color{graytext}Microeconomía, Estadística, Contabilidad Financiera, Matemáticas para Economía.}



\cvsection{ Certificaciones }
\begin{itemize}[leftmargin=*, label={}, itemsep=4pt]
\item \textbf{Soporte IT}\\{\footnotesize\color{graytext}Google IT Support Professional Certificate (Coursera, 2025) }
\item \textbf{Inteligencia Artificial — Microsoft Azure}\\{\footnotesize\color{graytext}AI-900 Fundamentals · AI on Azure · ML · Computer Vision (Coursera, 2025) }
\end{itemize}


\end{minipage}%
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.66\textwidth}
\vspace{0pt}

% ===== MAIN COLUMN =====


\cvsection{ Resumen }
\begin{cvparagraph}
14 meses recientes en consultora (Ellitoral, Gran Canaria) en el Departamento de Inspección: automatización de tareas operativas con VBA, Power Query, Power Automate y Python, y coordinación del comité interno de adopción de IA. Base previa en atención al cliente bilingüe (ES/EN) en hostelería. Estudiante de Administración y Finanzas. Disponible para trabajo \textbf{100\% remoto o híbrido en Canarias}, compatible con estudios. Ciudadano UE, inglés B1 funcional, residente en Teror (Gran Canaria).
\end{cvparagraph}



\cvsection{ Experiencia }
\begin{cventries}
\cventry
  { Prácticas — Departamento de Inspección }
  { Ellitoral }
  { Gran Canaria, España }
  { Enero 2025 — Marzo 2026 }
  {
\begin{cvitems}
    \item { Apoyo operativo al departamento: análisis y consolidación de reportes con \textbf{Excel avanzado} (fórmulas, tablas dinámicas) e importación y limpieza de datos con \textbf{Power Query}. }
    \item { Diseño e implementación de \textbf{automatizaciones} para tareas manuales recurrentes — stack VBA, Power Query, Power Automate y scripts Python externos. }
    \item { Coordinación del \textbf{comité interno de adopción de IA}: identificación de casos de uso operativos, evaluación de herramientas y sesiones formativas al equipo. }
  \end{cvitems}
  }
\cventry
  { Customer Service Associate — Camarero / Cajero / Host }
  { The Fallow }
  { Irlanda }
  { Verano 2021 }
  {
\begin{cvitems}
    \item { Atención simultánea a \textbf{80-120 comensales} en turnos pico de temporada turística, manteniendo precisión y ritmo bajo presión. }
    \item { Procesamiento de cobros TPV y efectivo con cuadre diario de caja sin descuadres. }
    \item { Comunicación en inglés con clientela internacional (B1 funcional aplicado a contexto real de hostelería y resolución de incidencias). }
    \item { Coordinación con equipo de sala y cocina en momentos de alta demanda. }
  \end{cvitems}
  }
\end{cventries}



\cvsection{ Proyectos personales }
\begin{cventries}
\cventry
  { JARVIS — Sistema multi-agente personal }
  { Creator }
  { Go, Docker, React, Claude API }
  { 2024 — actualidad }
  {
\begin{cvitems}
    \item { Plataforma multi-agente corriendo 24/7 en servidor propio con interfaz Telegram. 16 agentes especializados (planner, researcher, code-reviewer, etc.) con delegación dinámica. }
    \item { Stack productivo: Go + Docker + React + integración LLM (Claude). Pipeline de skills inyectado centralizadamente con validación automática. }
    \item { Demuestra capacidad autodidacta de diseñar, desplegar y operar sistemas completos end-to-end. }
\end{cvitems}
  }
\cventry
  { polymarket-bot — Bot autónomo de trading }
  { Creator }
  { Go, cron, APIs externas }
  { 2024 — actualidad }
  {
\begin{cvitems}
    \item { Bot que escanea mercados, evalúa con LLM y opera con reglas de gestión de riesgo. Memoria persistente con análisis retrospectivo de operaciones. }
    \item { Pipeline cron tipo scanner→brain→executor con monitorización continua y observabilidad (logs estructurados, métricas Brier). }
\end{cvitems}
  }
\end{cventries}
\par\vspace{4pt}
{\small\color{graytext} Código y documentación disponibles en GitHub: \textbf{@SrD836}}


\end{minipage}

\end{document}
